姜生當年收到嗰粒黃豆究竟係乜嘢？

諗極都諗唔到

藍芽耳機

唔知乜撚嘢嚟

攞撚完就掉左啦，點會知係咩黎

直嘅魚勾掛

黃豆

我估係usb

聽多次
都係好好笑

豆袋梳化

唔撚好意思

用尻緊你架

認真好似係d黃色既維他命丸(聽d打call既fd講)

哎 屌佢老母講粗口添

認真？

送震蛋咁款

姜呀 姜太公個姜

下下下

Sales 做咗Manager 未 ？

有無人搵得返當時人

推